Co je pro mně symbolem češství? Pro mně symbolem češství je Praha. Protože Praha je hlavní město Český Republiky. Praha je nejkrasnejší město ve celém světe. Tam je hodně pamatek, ruzních soch. Praha je velmi staré město, bylo založeno v devátem stoleti. Mnozí turisty touží se dostat do Prahy a prochází se uličkami Starého Města, navštevovat Karlův most, posedet v pražských kavarnách a napit se na zdraví černého piva. Doufam že navštevuji Prahu někdy i ja.
